// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "El grupo Liliaceae-Amaryllidaceae, está representado por plantas bulbosas perennes.",
    answer: "Verdadero",
    options: [
      "Verdadero",
      "Falso"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Sus flores presentan un perianto diferenciado en cáliz y corola.",
    answer: "Falso",
    options: [
      "Verdadero",
      "Falso"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Sus flores son estrictamente hipóginas.",
    answer: "Falso",
    options: [
      "Verdadero",
      "Falso"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Presentan tallos modificados en bulbos, cormos y rizomas.",
    answer: "Verdadero",
    options: [
      "Verdadero",
      "Falso"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Su distribución es cosmopolita.",
    answer: "Verdadero",
    options: [
      "Verdadero",
      "Falso"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Sus flores son típicamente inconspicuas.",
    answer: "Falso",
    options: [
      "Verdadero",
      "Falso"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "En ocasiones presenta especies con hojas de más de 1 metro de consistencia carnosa",
    answer: "Verdadero",
    options: [
      "Verdadero",
      "Falso"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "El mezcal de Oaxaca se obtiene de la especie Agave lechuguilla.",
    answer: "Falso",
    options: [
      "Verdadero",
      "Falso"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Colchicum autumnale es fuente de colchicina, utilizada en genética vegetal.",
    answer: "Verdadero",
    options: [
      "Verdadero",
      "Falso"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "De Asparagus setaceus (espárrago), se consumen sus brotes tiernos.",
    answer: "Falso",
    options: [
      "Verdadero",
      "Falso"
    ]
  },
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];